\documentclass{beamer}

\usepackage{pgfpages}
\setbeameroption{show notes on second screen} 

\usetheme{tech}

\begin{document}

\title{Title \\ on two lines}
\subtitle{subtitle}
\date{2019}
\author{Checco Balestrini\inst{1} \and Moresco Sfirintelli\inst{1} }
\institute{
	\inst{1}University of Florence
}
%\logo{\includegraphics[scale=.25]{}}

\begin{frame}
	\maketitle
\end{frame}
\section{My Slideshow}
\subsection{Blocks}
\begin{frame}
	\begin{block}{A block}
		questo \`e un blocco
	\end{block}
	\begin{alertblock}{An alert block}
		questo \`e un blocco di allerta
	\end{alertblock}
	\begin{exampleblock}{An example block}
		questo \`e un blocco di esempio
	\end{exampleblock}
\end{frame}
\subsection{List}
\begin{frame}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item 1
		\item 2
	\end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
